有冇巴打可以含醒我

晨早黎1Q

我呀 但你唔想識我

ok sor pmed

我認真

你想幾點起身,我睇下就唔就到時間

8點ok? 要返學

你揾過第2個啦

Why have u play me

我太靚仔 你會鐘意我

睇過先知